「認真」山竹風眼真圖，好恐怖

高鐵

比第一個風大咁多？！

2012

第一個垃圾黎

高鐵唔知頂唔頂得住

個風眼好完美

星期日先打有咩咁完美

Uncle 飛左上太空

macau

聽講澳門已經強化左
政府買左勁多設備

買左咩設備?

仲不停加強緊

好似話消防局買左好鬼多新設備 但唔記得有咩

單車

#海底奇兵

搵到了

澳門海關、消防局及治安警察局，昨日展示逾70種新添設備

邊樣死過人先改邊樣

正常
冇事冇幹老世都唔批啦

剩係隻眼已經大個香港

等睇用唔著

大陸應該準備好萬年一遇既新聞稿

仲諗住入嚟睇叔叔風眼圖

希望大家小心，一個人都唔好傷。
睇完911記念之後覺得生命好脆弱

其實只係泵, 艇同埋遙控船

消防局增添不同型號的橡皮艇、發電機、更大口徑的抽水泵、摩打鋸、鏈鋸等裝備

姐係預左大水浸先用到既野
唔係做疏通工程

工程呢d野要用真技術真錢, 澳門點做丫, 去淘寶買堆野番黎擺下就得

不過唔知打完個大風之後呢堆野仲有冇用

風眼個窿好窄，好想屌

分分鐘機都唔識開

條港豬獒可以再起過

港鐵已經打好新聞稿
萬年一遇颱風！

李氏力場

超強颱風
極近

新界西 港豬喔 膠鐵

未必星期一六點都有八號，個風每小時行25公里，星期一六點己經係內陸250公里

利申： 9up

天滅港共

打風黎講
全世界我諗係得香港人會咁淡定

差舊牛肉

屌你老味而家咁遠直徑已經成撚個朝鮮半島咁大過多幾日再進化真係收撚皮

真 淨係吹爆你個weekend

有冇之前啲對比圖 咁叫好大？

希望頂唔住

最多比半日假你，但一定交通癱瘓

喇叭

我都覺

今年風王,仲勁過日本果個

睇日本既災後情況

估計香港比而個風打正既話

加埋一堆大白象沉降, 應該差唔多可以陸沉

lm

山竹加油
浸到高鐵渣都沒
大大巴打落班垃圾高官到

果個爛鳩島吹完D石又唔同左位既話可以點兜？

然後星期一早上7時所有風球除下
大家準時返工啦

壓力測試準備

當年鮎魚

點解以前打風 幾日返唔到學返唔到工
依加啲風 一日就完

競猜邊個位u turn 掉頭走

以前港英政府

唔睇唔知，原來澳門海關都要做埋救災

返工慘撚過打風多多聲

最勁的風帝~
最後化爛泥~

因為次次個風都大幅度轉彎避開香港

同埋而代香港人未感受過真正風災既威力

嗰陣吹左落菲律賓之後唔知點解無啦啦90度轉上黎吹向香港

會唔會有機會停水停電 洗唔洗入糧彈

強化棺木

住私樓/新市鎮 真係驚都未驚過
不過舊區就難講
由其膠鐵同沙中綫附近嗰啲

坐到巴士入黎先算

基礎設施唔係一時三刻可以買到

好采香港食左咋 如果去其他地方實死好多人
以後啲風比香港人分擔下啦

今次唔係uncle

呢次唔覺似打風 氣溫好爽下... 加埋要過外傭大國 我覺得佢走向難預測

仲未有囉

屍袋

其實好想知菲律賓點頂咁多個風

港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳港珠澳

所以成個國家咪長期keep住咁垃圾

屌佢老母
睇個勢又係星期日打正
星期一6點得番3號
Happy Monday 做港奴

雖然好想吹冧豬港澳,但到時我驚港共出動老解入城好似舊年澳門咁

有邊次真係打得中

潛水衣, 氧氣樽, 橡皮艇, 水上電單車.

1個等於6個咁大

最壞情況：
風眼喺正香港頭上
天文台：風力未達8號，唔打算掛8號

老實講句香港真係需要一獲大天災

呢d係咪叫颶風

呢句真

多謝賓賓 佢地食左唔少

起碼有一日半係颶風圈內

上次電都無 有撚用咩

準確比買樓

個風眼好大

平時有台灣菲律賓隔一隔。今次入中路飛過嚟

Feel到連燈仔開始集氣

唔通真係整定要打爆高鐵?

個風係咪重勁過上年美國個哈維？

可以睇到兩個風個規模相差幾遠⋯

邊度做先係重點
全部淘寶貨就gg

依獲仆街喇

屌好仆街

沉降樓，高鐵，沙中線

走撚左啦, 又唔中出

咪燈

海水倒灌你點疏都無用 佢都排唔走
去蓄洪池會幫到下

上年咁多人死因為落停車場救車 而定規定左八號波嗰陣唔比落停車場 同埋我諗啲人都知驚

各區風力未達標 不能掛上8號
你個到大風姐 我呢邊無

通常幾勁嘅風一遇到香港地勢+力場就減弱得好快

希望香港真係福地可以收佢皮

力你老母場咩，你班傻鳩唔厭既咩

菲律賓會好慘

因地勢減弱係過左香港之後既事
香港係海邊第一下就車埋你到

其實打風可以好可怕

佢試下黎香港，我一拳打散佢

香港有力場我驚撚咩,咪又係要返工

平時講笑就話唔使番工又彈走又乜
真係打到咁猛堅淆

真係睇睇+x哥有冇收山
Btw希望無人受傷，唔係日本單野都唔覺打風咁恐怖

好驚呀

2戰後果期菲律賓亞洲第一勁過日本

其實中學地班係有教東登同西登分別，加埋風暴潮，其實登陸嗰下已經好大殺傷力，地勢減弱係西登先有，東登係會完全食曬，物依家中學唔教架咩

轉得中仲有風先算

唯有做好防風措施，注意窗門
FF下緊急維修要點處理

住杏花邨或者近海嗰啲記得揸走架車先 到時又浸晒

D設備made in China 有咩分別？

廢鐵 沙中線 港豬澳 杏花邨 銀娛金沙
睇呢啲一次過收皮就正
勁過天鴿唔該

呢個真，聽講澳門人已經驚到瀨哂屎

大自然黎講，打風係好事
之前登革熱，如果係古時已經死好多人
就係靠打風，蚊都吹死哂，打風返而救返好多人

呢樣真我之前d外國朋友 聽到我講好似好驚訝咁

澳門見過鬼怕黑啦

香港人係大阪都只係擔心緊自己班機delay咋....

星期一 6am落波 半日假都冇

最怕真係天文台預到好遲先掛八號 星期六就好掛啦

其實個風對澳門嘅威脅係咪仲大？

唔好再燈啦

隻風成個結構已經好完整
真係超強颱風今次
仲要打正

咁打落去條高鐵咪死梗

燈死個風

快撚啲死 天滅高鐵

8號波無得出街
星期日又無電視睇
星期一打未好囉

全世界係得香港人咁撚想打風
因為打風有假放
香港地返工返到傻撚左

今回打到正既話 唔買防護罩都唔掂喎

吹爆高鐵

啱
早掛早落

好想放條撚入去

都未試過有咩大野

吹到個高鐵站完入爛曬

十幾年未瀨過野 而家好多香港人想食屎

T&C now

香港人濫炒啦

真心幾撚驚 但又想睇下佢打唔打得爛d高鐵港珠澳

唔知點解好期待

屌喇媽 李氏力場呢

澳門人實驚撚到閪咁

到時壞左咪又再批錢

希望大家人無事啦

係咪真係星期日先打到黎？星期四要過一過澳門而家好撚淆

Windy 睇到個分別

澳門rip

因為近呢幾年d風吹到十年一遇最後都無左

同一時間，美國有個hurricane

大家做好守風既野啦 安全最緊要

其實窗貼膠紙係咪真係有用？

通常話好勁都冇野，反而冇咩人理就會好勁

風眼大過香港

無咩用
吹爛左都係成塊連住跌落街

澳門使用生命力硬接

可唔可以試一次真係打鑊金既

之前幾個風好彩打唔中香港咋，唔好咁短視睇果日假期啦

又唔諗吓打風都要返工既人
放完假咪又係要做餐懵，補課補餐懵

人工島會吹去邊

貼嘅作用好似係就算吹爛都成塊跌 唔會好多玻璃碎散哂？ 利申 唔肯定

好多人唔係諗放假，而係諗香港敗壞左嘅野可以一次過浮面上哂國際新聞，同埋比所有人知敗壞最終會影響邊個。

Diu 真係冇撚腦

如果窗本身有啲好細的裂痕貼膠紙會有用。但正常的話就無咩用。

識唔識 咩係比例？ scale 完全唔撚同 山竹 仲大撚過台灣呀老友

以前(或者澳門)啲玻璃薄, 比強風吹會頂唔順爆裂, 所以要癡膠紙嚟借力, 同埋預防佢裂痕擴大
但而家啲強化玻璃癡膠紙根本多舊魚, 一來打風唔會有事, 二來就算碎咗都係碎成一粒粒, 你搵塊膠紙癡住仲危險

自從經歷上次天鴿後 真係唔想再遇到咁強嘅風

ching冷靜啲 我又無話鮎魚大過山竹 不過po出黎比大家睇都係好大
你睇幅圖鮎魚都大過個台灣

啲濕鳩公司咪迫啲工人去户外工作

台狗 準備吹撚死

香港好多樓唔係用強化玻璃。以前住海邊唐樓真係試過打風見住隻窗個裂痕又細變大，卡啦卡啦聲。

買咗包牛肉球等打風食

依個真，同d外國人傾計，佢地打風真系嚇到狗屎。反之香港正系留意有無風假 ，香港系得既。繼續返工，比的士狗劏，天滅港共

系你老母

高鐵頂著啊
等睇炒車

個風仲會繼續增強

依家完全feel到係打大風前夕

真心焗左

落地玻璃
有d淆

台灣仆街

最慘係啲流浪貓狗

係風眼入面睇星星 應該睇到成條星河

通常雷聲大雨點小

到時又要向CCTVB記者致敬

張圖點黎

新界啲牛牛仲慘唔見你可憐下
蛇蟲鼠蟻都走晒出嚟避難

新界啲牛有人養點同，
啲人養牛明知打風都唔安頓佢地咩

關個勁風乜撚野事

過咗菲律賓個風一定散鳩晒

留名睇西九上蓋啲豪宅穿幾塊玻璃

星期日唔要你呀 走啦

通常台灣同菲律賓都會幫香港食左頭一水嘅威力 之後吹到過黎就冇乜野
除非個風真係咁準走正台菲中間條"喇"

其餘個d支那種話柒知佢，死得越多越好，希望到時係新聞見到呢班人死左上萬個

好大粒

希望打到香港仆晒街
好想睇到香港玩完

利申其實好驚，不過唔畀啲教訓香港真係唔得

記得好似得3號波

超人幫香港食個水唔會少得過呢兩個國家

咁香港下面係有個風仔
個大風連菲律賓都未過
點feel到

咁多年黎真係未撚驚過打風

好似）因為係逆時針轉
西登d 氣流會由海洋直吹
東登會經過大陸減弱d 風先吹

笑什麼，你諗下香港CEDD點誕生先

個風撞唔到台灣或者菲律賓
應該唔會減弱到直中香港？

仲記得天兔

次次都係咁講架啦 結果咪又係埋門一腳飛走 突然減弱消失 高速掠過香港勁快走咗

大交台話星期日晚最接近

杏花邨停車場今次有冇人敢繼續泊入去

打完風之後生曬鏽

洗牌機、輪盤

最好8號波

電台話今日最接近香港喎

btw唔好發咁多夢啦 咪又係要返工到最後

叫解放軍射枝導彈去摧毁個風眼得唔得？

唔想打風，好想返工

好實

山竹喎

單新聞咁近期 以係見山竹嚟先買

靚

覺得今次8號走唔甩
但維唔維持到去星期一就好有保留

好正常 邊個地方都係咁

有 分散表面張力

快撚啲吹過嚟
好想比啲風吹起

其實係香港基建做得好
渠務做得算係世界上數一數二最好
唔計低窪地區同新界北次次都水浸
只係因為地型問題

你睇大陸次次都唔做渠務 次次都浸到hihi
完全唔明白
當年大禹治水
今日中國完全唔整
退步到hihi
浸都係抵死

屌你上次天鴿最高風速185km/h 都十號波 今次最高風速2xxkm/h仲唔仆街?

杏花邨得罪你？

買向海樓底層大跌價

星期日打風星期一要番工先恐怖

南海唔係水淺咩
通常吹香港前會減弱

而且北方已經開始低溫
會唔會有東北季候風吹嚟頂住？

見到哩句突然個心赤一赤

賭枱

救人設備

幾千萬budget要乜買乜

香港人從來唔會擔心打風
只會擔心打唔成風

最緊要行慢啲，儲下氣

嚟到香港行快少少，留力直屌大灣區

力場ready

西登破壞力勁d
但東登受影響時間會耐d，會耐d先落波

強化賭場電腦分析,千阿陳刀仔就有...

點止8號 10號都黎緊

唔準你咁講
比人打壓香港人都係最淡定

換左批新既頭盔 ？

你地住樓講得輕鬆想打 我依啲住新界北路邊屋仔既 唉

好耐冇呼吸過咁新鮮的空氣

政府好波

各部門人員強化咗未？

下星期有大量二手車岀售

神俾高鐵嘅考驗
Btw過到+x哥個關先啦

天花甩晒咪再燒香港人錢整囉，冇事架

點樣咁睇

佢地醒過你

仲講 去搬定沙包喇

大家真係唔好睇小呢個風，早幾日買定啲糧食

成日雷聲大雨點小，比人玩左十幾年狼來了

個風大過成個台灣cls

唔狼來了點掩耳盜鈴呀
冇風掛個8號咪話西九站頂到囉

Dsd都算香港最掂部門之一架啦

澳門又準備俾解放軍軍入城
幾時到香港

亡羊補牢
買埋啲19 野 搞啲渠好過啦

個風眼好撚靚

掂唔到台灣/菲先再講啦

神壇？

係 又無地方匿又淋雨 唉

星期一冇假放唔緊要
吹斷港豬澳就得

設計時跟足指引，但指引未能抵禦萬年一遇颱風

因隨機擺放可自動移動到最住承受位置

關島

如果香港中左個咁嘅颶風 陸沉都似

是咪可以入定大量午餐肉？

全球人均GDP最高既城市
竟然用七千萬買水泵
但防洪工程就未郁過

防洪真係幾十年既工程
唔係個個政府都有遠見
無97前已經規劃落既防洪工程
香港打風暴雨已經係第二個澳門

青島用德國人起既排水系統撐到依家

可唔可以貼埋山竹圖

個城市都起鳩完啦 仲可以點搞排水？

7000萬仲間貪左幾多都唔知

屌你堆沙包啦快D

Utility engineering 重有大把發展空間 但冇人理過咁姐

其實是咪香港9成係高樓大廈..所以好難有事?點都唔會成幢吹散啦..跟本係室內好安全.
外國下下屋仔..肯定浸曬啦..

馬路就掘起佢
舖翻好地底既雨水收集管道

球場同休憩用地夠大既
就掘起佢再起個蓄洪池 收集雨水
之後用水管排出大海

香港日本都係咁做

美國維珍尼亞州都嚟緊個四級颶風，邊個勁d

水浸其實都唔係話第一影響力大
打風係將啲樹木植物 死物吹爛打爛
搬得到既野就搬 不過習慣左廿幾年
但今次個風睇到都恐怖
同我一樣情況既人一定都多

狗唔知
貓醒撚過你入晒停車場避啦
要講慘d雀仔先慘
依家生仔旺季，都唔知要死幾多毛都未生齊既雀

買啲客機撤退好過啦

星期日夜晚8點已經過左香港
星期一朝早準時番工啦
ff咁多

大自然平衡既野，無話慘唔慘

本來就係啦, 低蛙地區, 近海果啲咪小心啲囉, 同日本關島無得比

大自然係殘酷唔等於唔可以覺得慘

會唔會比台灣食哂

打到中 再叫老麥外賣

四級颶風「弗洛倫斯」（Florence）直撲美國東岸中部，料明日登陸，威力之強是該區60多年未見，美國國家颶風中心（NHC）形容這是「極端危險」的颶風，將「帶來災難性的破壞」。首當其衝的南、北卡羅來納和維珍尼亞三州不敢怠慢，飭令逾150萬居民疏散。
「弗洛倫斯」昨由熱帶風暴升級至四級颶風，以時速約20公里移動，最大持續風速達每小時220公里。

過咗呂宋未散先好攞條j出黎

全力支持山竹直撞菲律賓
屌你老母滅國啦

真心想港豬澳大橋收皮
利申自私

屌你老母毒撚企開少少喇

話時話，有冇巴打可以用科學角度解釋下點解香港好小超勁既風吹正？
己知既原因有以下：
1. 太平洋形成既颱風吹向香港多數都經過台灣 / 菲傭國導致威力大減
2. 香港地勢導玫颱風要由西通登陸先會有大影響

放假俾人中出完 第二日晨早要返工

認真 知道好似好嚴重 但唔識驚

基礎做得好
基本上都冇大事發生

哇屌你老味快啲嚟救我

好驚

點救呀

唉濕撚曬 唉唔撚驚

What happen in Hong Kong, Stay in Hong Kong

尋晚睇cctvb咩個風可以有機會自己識避個菲律賓海峽
又識唔撞山

入彎咁入

講到個風係生物咁
係咪ON9
你話個海峽 氣壓氣流點點點
山又點點點
就講得通

未撚驚過
住係石屎森林會有咩事

大灣區變亞特蘭提斯
發展旅遊業
亞洲首個水底都市
厲害了我的國

The day after tomorrow

大灣區水底高鐵丫! 仲有膠豬澳海底隧道, 全太陽系最長!

高登個post
天就天 兔就兔 乜撚野叫天兔

超強颱風襲美國：疏散
超強颱風襲香港：唱K打牌食飯喇喂

美國住木屋
一吹就成間飛起
點同

有台仔隔一隔先
驚咩

所以我咪話香港福地

香港咪又係一樣
唔係水浸得多都冇咁好疏水規劃

唉 不過諗下新界東北d人 走難咁走 屋又冇財產又冇

好事嚟
證明啲樓硬淨

嘩屌 隻眼

但台灣人畫過呢張圖

除左沙士之外仲有打風掃超市咩?

我已經唔祈求有假可以放
只係希望打爛晒啲大白象工程

剩係諗起班廢老掃碘掃鹽
唔知買十幾斤個啲啊伯食晒啲鹽未呢

吹撚斷橋都好開心

港豬澳要冧了

實景圖

florence
Last Updated:Sep 12, 2018, 3:00:00 AM GMT
Location:28.4 N 68.7 W
Movement:WNW
Wind:140 mph
Pressure:
946 mb

山竹
Last Updated:Sep 12, 2018, 12:00:00 AM GMT
Location:13.9 N 136.2 E
Movement:W
Wind:160 mph

山竹WIN
美國強制疏散!
香港食飽飯落街睇浪! 老伯照常游早水!

山竹 CAT 5
FLORENCE CAT 4

最後咪又係一個直角轉身彈走
我就唔信李氏力場會輸比呢個風

住嘉亨灣都咪話唔驚

力場之外仲有佢

風眼越實淨個颱風結構越勁

仆街星期日都要返 一陣一句唔該9點幾10點先上8號真係多撚謝曬 都唔知到時點返到屋企

鹽

未來西九龍至福田全地底，十號風球應該都照開喇

係淨係個風眼已經接近台灣咁大

嗰風都幾似山竹（生果）

以前旺角係水浸重災區，
之後政府改善嗰區嘅排水系統，
之後就冇問題了。

艇仔，轉型做中國威尼斯

真心求佢吹正香港

唔係小學雞

真心想吹爆港豬澳 吹爆閪九 吹爆沙中線

高鐵冇了

想當年由大角咀水浸到旺角，要涉水返學…

係。
以前八十年代香港打風就水浸，
之後立心改善，
依家冇事啦

依家啲樓起到咁高，其實會唔會吹斷 好似天鴿已經可以吹到啲高層搖搖下，雖則話搖喺卸啲力姐

登打士街可以游水
燈柱仲有記號浸到幾高

信就信 唔信就唔信 乜撚野微信

冇偷工減料既話唔會

曝露年齡啊…

碌柒 咁講完仲驚

以前啲風有台灣同賓賓食左頭浸，來到香港都得返7成功力，今次個風晌佢兩個中間過，直接中出香港，好期待嗰三隻大白象頂唔頂到。天有眼嘅

等睇港珠澳人工島堆石吹到唔見哂
之後過係正常設計

認真問 打過嚟香港既颱風個威力係咪同其他國家一樣先？
細個讀書教話香港有台灣同菲律賓 做天然屏障所以登陸香港既颭風都會比原先減弱咗好多

今時今日大家都係度笑港豬澳大橋,人工島,沙中線
其實呢幾年起既野又有幾多信得過

點解呢幾年澳門會浸得勁過以前 係因為珠海個邊收窄左河道 搞到排水能力降低 啲水先湧到入地勢較低的澳門 而澳門又唔敢出聲 只係用生命值硬接 先搞到今日咁

WFC 澳門

首家亞洲海底賭場已經上線咯！！

據說樓宇設計頂到250以下

一野絞爛條j

而家個風唔止250

黎到香港會減

巴打 指教下呢個圖用咩睇

其實點睇個風勁唔勁,張野唔曉睇

新起果d 唔知仲頂唔頂到

我諗如果真係唔減弱打過黎 香港會含港剷

今次好似無左菲律賓擋，
直剷入香港咁濟，
仲要入埋最熱嗰條海陜
好似未嚟到已經3xxkmh

邊有300 而家259

249

高鐵
港珠澳
樓

爽爽啦

嚟到香港附近估計由cat5跌到落cat3...得105kts = 194.46km/h

都已經好癲

人哋叫巴士海峽

咩app好睇過windy

你答我
吹落去濕尻鄕下吹爛哂人地塊田整季秋收農作物食屎慘
定係吹蒞香港優良基建石屎森林慘啲

老老豆豆
哩個post仲好睇過所謂追風post

實有on9廢老出去游水
阿叔我游左十幾年啦，個風仔驚咩呀

等睇大人帶小朋友去海邊追風新聞

山竹星期日先過黎跟本証明唔到自己係最強，係最強夠膽就星期一黎

你做咩key你個屎眼落去

邊有可能，光污染咁嚴重

唔停電咩

走埋啦 欺善怕惡 只敢打啲廢柴國家

武器，準備災後殺災民同記者滅聲

過完賓賓仲有咁完整先講啦，仲要行埋個南海，黎撚到香港天文台咪滿足下你地J左成個星期掛個三號，屌，我間房把dyson都大風過佢啦

雖然有啲想體驗強10
不過我怕我屋企會頂唔住
除咗窗貼X字 仲有冇好嘅防風措施？

香港陸沉

連燈燈力 vs 山竹
唔洗驚住
過埋呂宋先驚啦

呢個咪就係山竹，唔係颶風嚟

山竹有幾勁？有冇本事吹冧IFC？

感覺個風要收皮

個風會唔會俾連登仔 燈死..

hi 到呂宋已經廢一半武功
前面仲有個風預早吸走南海熱量
連重新發展都唔得
預早半個星期煞有介事做準備
結果得個強三驚會冇面
所以大交合頂盡開個弱八當交差
之後又吹香港係福地

結果早已預訂
學生哥學生妹好好享受弱八風假
手停口停繼續手停口停
無災無難有雨無水浸
鳩鐵繼續鳩下鳩下未爆住
結論係打和
(香港大眾想點實際就掉番轉 呢點就成日中)

山竹?完全未驚過
星期日準備出海船p
有冇手足join?

今次好似會變強

雖然話會增強 但個風好似愈黎愈落

就算係衛星影嘅，點睇都大過香港啦，一隻手指尾都可以遮住隻腳，你又話隻手指尾大過隻腳啦喎！？

過左巴士海峽仲有咁大舊先講啦，香港地理上有台灣菲律賓左右門神頂住，入到南海後橫流大極有個普，加上連登燈住，到時keep到cat3先講野啦

無國界打黎叫我捐錢
我同佢講 暫時唔考慮住喇 佢仲講..

我最後同佢講 我失業呀
佢就收皮

重點係阻住我食shakeshake薯條

覆錯post sorry

搞手只求執返條命個個船p?

加埋天文台 力場加持
上到8號我出英皇道裸跑

我原諒左你啦
繼續享受你包薯條啦

我逆風打個乞痴都弱一半啦

今年算是唔算唯一一年星期日打風香港人都興奮，個個都想睇大白象仆街

總要有人犧牲

移動路徑配對題：
(1) 1962 溫黛
(2) 1983 愛倫
(3) 2017 天鴿

犧牲班牛屎仔換來港九人可以抖下唔駛番工其實幾值得

第一下著陸就係香港既話就仆街了

Sep 11 06:00 GMT 14.0° 139.7° 155 mph -- in Super Typhoon 4
Sep 11 12:00 GMT 13.7° 138.6° 160 mph -- in Super Typhoon 5
Sep 11 18:00 GMT 13.9° 137.3° 160 mph -- in Super Typhoon 5
Sep 12 00:00 GMT 13.9° 136.2° 160 mph -- in Super Typhoon 5
Sep 12 06:00 GMT 14.0° 135.2° 175 mph -- in Super Typhoon 5

6:00GMT 下午兩點增強到175mph......HI到賓賓仲大力左WO

港島30000 尺, 大西北15000尺, 牛屎村屋5000尺係有得解.....

個風眼仲大過香港

西登

以前讀地理唔係話香港樓係防風設計而起
日本係防震而起 減至最低到殺傷力咩
所以日本基建好 岩岩都吹到仆街

定係初中知識 用唔上實際情況

我住鐵皮屋

有沒連登把打接濟

弱8
唔好走數

put your dick in it

巴士都未坐穩

聽日準時起身返工啦 柒頭

渣ga

如果真係中出，係咁嘅風力之下，樹葉都可以殺人

勸大家外出小心

依家個風偏南, 向海南島個邊吹

劈唔中 唔驚

男定女？

當年海燕打菲律賓死左成萬人

放心 歷史話畀大家知， 事前吹到個風咁撚勁， 最後就係無料到

比較驚大亞灣。。。

super tyhnoon 5 係咪即係北美既 五級颶風 ?

你個腦生係屎忽到
雖然山竹都未必有假放

星期日掛十號
叫你唔好出街早D訓,星期一起身,3號,返工

屌你老母係打就平日打啦

其實好驚嗰啲沉降樓會淋低

見今次個風咁堅
力場已經開始發功
原本對正香港
而家越扯越落

吹到大一大
如果打唔成
會好失望

中國製設備

競猜有幾多人出外追風要消防救？

有預感今次係大災難，香港會受極大打擊，全香港人人生歸零reset

一開波都對正台灣啦 而家台灣波邊都食唔到
唔通台灣又開力場咩

隻眼大過香港

係， 打正略過香港上空的話， 隻眼應該幾壯觀

三十年前打香港都未歸零啦，今時今日想香港歸零，連child你訓醒未

生無可戀既可以自己選擇跳落去架

郭氏力場

其實真係會由地面見到咩 真心想問

啲雲係邊呀 ching

現在預測路徑斜咗d，可能吹得仲應

通常行到近岸眼壁維持唔到
望上去都係一pat雲撈埋一齊

平時細細地就笑笑口，咁大個風寧願唔要日假都唔好打埋黎

但係呢個咁勁可能眼壁ok

點解大家對力場咁冇信心

因為星期日

諗緊住60樓個啲點算

Sor最尾果句笑左

老老柒柒有無冧樓嘅機會
陣風由乜易過250km
住高啲都唔知留唔留喺屋企避風好

番印度岩你

1暫時睇唔穿過香港
2可能咁啱重整風眼

越預測越偏西南
應該直係弱
吹到大大獲咁

好浪漫💕

誠哥一退休就黎個cat 5
力場仲要星期日唔開

仆街😂

認真 你要搵地方住

點解大家都咁老定...

重可以搏黑雨呀

食到應一應只少都掛到朝早啦

有無人都係住村屋己經諗定水浸措施
自己屋企係鐵皮頂 有年好細個又係打緊風 望住對面間鐵皮屋成間吹到打橫訓左係到
勁驚自己屋企都會咁

我都住村屋, 仲要30幾年前起落, 真係驚驚地

印定銀紙就係等呢日對返個景

好恐怖

睇返天文台最新路線圖開始偏又撞去菲律賓
我諗應該無事

菲律賓今鋪真心大獲

愈燈愈西 依家想打落菲律賓

巴打我都係 我都驚驚地

睇賓賓仆街唔好咩？
雖然仲想睇澳門仆街

越黎越西 算數啦

山神全能到仆街